全世界爆武漢肺炎，咁資金流入香港，香港又贏

武漢香港一家親，香港是寵壞了的孩子不懂感恩

全世界爆武漢肺炎，資金就會流入香港？乜野邏輯？ 香港就會無事？不如話趁大陸就來無疫情趁低吸納，呢d 呃鬼食豆腐邏輯邊有人信ga